9月8日，請舉辦遊行或集會，終點美國領事館

我覺得有必要咁樣做，請文宣

#anti chinazi

支持 我提出過

去吧

支持，但要預左狗狗會以近林鄭為由唔出NONO

有得唱美國國歌

十分歡迎響美國領事館射tear gas

亮劍

首先要上到花園道

推

9月8係咪美國復會呀？

支持！！！！！！

幫手推！！

推，我要做美國護旗手

計埋時差好似九月10？

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

要開始plan定下星期

國歌已熟讀

721 831

我有美帝旗

Sir!!!!!

求下大家今次和理非
國會通過人權法之前唔可以有任何閃失

推

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
3. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

pish

支持

最近美國復會嘅星期日

推
要大攪
美國旗海陣

齊齊去！

支持，可惜p牌推唔到

有冇連登美帝子民？

一齊名正言順操上去

利申：美帝子民

《中英聯合聲明》已失效

push

真

支持通過香港人權及民主法案

支持！

支持
92 93三罷

oh say can you see

唔好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

支持香港警察以暴制亂 港九戒嚴 全面宵禁！

支持，兩個月來第一個和理非，
對像係美國領事館冇衝嘅理由，
RB都唔應該出啦掛，要俾人見到我地武力係有對象，
美國領事館都衝嘅係鬼係有問題應該冇人反對啦掛？？？

支持 幫推

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗